集結連登力量，尋找潘生潘太

集結力量 找出潘生潘太

唔係要騷擾人

都唔好騷擾人

但要搵番佢地出黎

起碼比資料記者

至少睇下訪唔訪問到佢地

推

搵人問下佢地
如果宜家政府有其他方案 可以移交個殺人犯
但佢宜家唔做 走去推一條唔知幾時過到又賣港嘅條例
睇下佢地有咩反應

推！ ！ 又俾人消費

其實台灣唔係要求過一次性移交但港共唔應承咩？

潘生潘太 請出嚟回應
你個囡畀人無限消費

Rip

呢家人本身都係弱智先唔識教女
點會出黎同你交代

push

佢地住麗港城

所以咪話
佢口講幾唔抵
做就幫緊殺人犯

佢地個囡比人無限中出都無理到啦
好人好者點會比個女10幾歲同條仔去旅行

可能「被警方保護中」

推
出黎講幾句啦
唔係被消失咗啦嘛？

咪係 佢個女本身臭雞抵死既

大部分香港人都想你個囡係下面可以安息
唔係想成日畀林鄭罷上台

可能唔喺香港，去咗旅行

超，分分鐘人地係新腥港人撐修例啦

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

罪不至死，但佢成家人都有問題都一定

佢地個囡比人無限中出都無理到
好人好者點會比個女10幾歲同條仔去旅行

兩條友搞到咁 唉

推番出黎

佢個女係咪冇朋友架 ?

歡迎大家報料，整合

鄉下父母識條春咩

20歲俾人搞大個肚

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

集結力量

林鄭話冇修例迫切性係因為台灣唔接受以修例為基礎嘅移交，並唔代表移交陳同佳冇迫切性。

換言之，林鄭要盡快用其他方法(台方接受嘅方法)移交，否則就對潘家唔住

推到潘生潘太上水
因為你地唔識教女，令送中條例出現

應該都比中央/政府要求禁聲
你諗到中央會諗唔到？

日落條款，港人港審

其實係咪可以獨立處理？受害家屬應該只要結果。

分分鐘係蝗

你個女死咗都比狗官擺上枱

都起碼得個知字

禁聲更加要保護佢地

777

日撚日消費潘生潘太

成個連登咁大無人識陳同佳同佢父母?

同街坊吹水犯法?

可能直頭係雙非
唔會係連登仔既圈子裡面

認真
人地死左個女
唔好搞佢地啦

痴線
777
次次都話要為公義出聲

仲話台灣唔移交, 都要為公義出聲

潘生潘太唔出黎交代 777無限消費

都唔知仲係唔係香港啦，俾人夾左返大陸都唔出奇

係咁俾人擺上枱

話唔定收撚哂錢滅聲 北上happy啦

［林鄭快啲下台！］全世界快啲入呢條Link留言做輿論！

同街坊吹水, 100%無犯法
重點: 唔好滋擾/騷擾任何人

一開波係禮義廉同佢哋兩個出嚟見記者架

陳同佳出獄話維護香港未來 主動去台灣自首會唔會做到聖人

明明唔識教女，俾綠帽人哋戴。

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

教而不善，水性揚花，未成年就濫交，累撚死全香港
陳同佳出到嚟都唔好以為會有好日子過

已經一屍兩命，比我就唔會想再提起，點知比條柒婆一而再再而三咁拎黎消費，搞到全城瘋狂討論，潘生潘太今次硬食

安家費

如果依個時候，我哋推到台灣應承單次引渡會點？

蔡英文總統幫到你地

人地死咗個女就唔好搞人啦，除非佢地自己主動出嚟㗎啫
不如搵大粒墨好過啦，感化/煩佢出獄自己去台灣，等7婆無野講

可能收咗錢，你睇佢點教女

呢兩公婆無左個女仲要比人消費已經好慘
但希望有人可以平靜咁解釋比佢地知
香港人大部份都希望兇手可以伏法 但修訂條例只會令台灣方拒絕收犯 唔單只幫唔到佢地 只會令台方嚇怕而拒收

軟禁 加 被洗腦 唔出奇

咪能攪啦岸九,一陣潘生潘太原來收左錢,出黎話香港市民對佢個女唔住,咁你點答

畀帽人載仲要有埋bb

19講得冇錯潘生潘太教女無方教左個臭雞出黎

有人識佢地就出聲

依家搵到有咩用？林鄭一樣可以話法律上仲有漏洞

林奠話成日書信同佢地溝通，講到佢地好似睇唔到新聞咁，可能潘生潘太被中國旅行吧

佢老母有幫民賤聯企大台
唔好講到佢咩都唔做
唔係淨係俾人消費咁簡單
佢地係正一食屎狗嚟

up

其實無用 林鄭實派人搵佢傾過

有啲腦嘅都知自己個女畀人擺咗上枱
但林鄭好似話過潘生潘太不停寄信畀佢，請佢哋出嚟講嘢會唔會出事

有撚用 肯定比支那夾住

咪撚搞鳩人啦
林鄭第一次講大話？
比你搵到佢地肯反對林鄭咪又有第二個理由
你估真係因為佢地兩個所以推送中條例？

真心 唔好搞串個PARTY 人地死左個女係好慘 佢地一心以為政府幫佢
但實質比人過左一棟 你地係要搵潘生潘太 係真係好明白成件事脈絡先好去

老老實實 係咪剩係得佢地屋企死過人
我知死咗個女係好慘 但每日俾人消費 個女會安樂咩
衰啲講句林鄭係咁拎出黎講 唔知以為死咗邊個咁大陣象

陶傑講得岩，大仆街同呢件臭雞既父母係要出黎同香港人道歉

Push

會唔會成單嘢大陸搞出嚟?
可能成家已經返咗大陸享清福

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

推
潘生潘太
以前都有人同情你
自從送中條例一話要起草
你地就收撚哂皮
你依家咁
係做緊屠殺香港嘅幫兇呀
再都冇人同情你
你個女只會日日比人屌係臭雞
值咩？？？？？
口口聲聲話錫個女 個女日日咁比人屌
你有咩咁感覺？？？

俾政府滅左聲？

政府應該都估到俾記者搵到呢兩公婆
佢哋呢個咁荒謬嘅論點就會俾人攻破
應該收埋咗/俾咗錢

最後林鄭話暫緩主因係台灣唔收犯，一野推晒d 責任比佢兩個，令支持反對兩面d 人都屌柒佢地，之前仲幫建制做訪問支持送終，比人當棋用，真係抵撚死

呢個真係要推 兩個仆街

生個仆街女出黎比綠帽人戴不特止 仲要全香港人同佢倍葬 全家都仆街含家產黎

最衰都係你地個女比陳同佳帶綠帽

已經收晒錢 唔係香港啦

可能性一：兩個人撐修例
可能性二：被旅遊，被失蹤

hmmm……

可能性三：已被送中

有撚用咩 台灣都講到明唔收林鄭咪一樣唔理

其實好早已經有呢個諗法
覺得佢哋已經收曬安家費 唔係點解咁耐都唔出聲
同以前林維喜事件一樣
係借詞呢樣一件事推呢個惡法

不過如果呢個講法煲大咗 可能有機會失焦
所以之前連分享都都同身邊人分享

估唔到大家都咁諗

發夢估有人塞安家費俾藩生藩太

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

唔好教人呀 費事到時比人有藉口 話我地搞事

搞

潘生潘太好難答喎

識潘生潘太潘囡嘅身邊人都開聲啦

香港需要你

有無人有消息

岩岩睇viu新聞，佢地話一直幫潘生潘太跟進件事的係民建聯，大家知人地咩立場/智商啦

搵東張西望幫手啦

萬一佢兩公婆公開出黎喊苦喊忽咁撐修例咁點
動搖埋中立哥批人咪仲仆街

識有個friend係女死者同學

其實佢都係被港共利用左唔知姐

唔該集中返喺搵潘生潘太身上，唔好執著喺個女嘅私德身上好唔好？

又抵死又臭雞咁話個死者只會招人話柄俾人spin你地立場

唔好傻啦
企你呢一面既話一早出左黎啦
收左維穩費你都唔知啦

佢地咪撚出好過
萬一佢兩公婆公開出黎做大龍鳳咁撐修例動搖埋中立哥批人100%仆街

民建聯大把錢

佢哋應該收咗一筆可觀嘅安家費

佢生前有同佢同班過 有傾過下計
其實佢份人好好 好正常 但係學校啲人bully佢bully到佢退左學 之後識左d mk仔壞朋友先比人搞大個肚 仲比人殺埋
佢真係好無辜同好慘

助攻發現

似乎潘生潘太應該係本來就係藍絲今次錯信民建 搞到追討唔到

呢個人好鬼
但聽佢咁驚咁 似乎就算有安家都係民建聯果面搞
唔係中央或政府 就即係無返到大陸仲喺香港
呢條線真係有希望喎

佢哋去搵民建聯就知咩事啦

印象中好似唔係台灣主動要求，係香港保安局好似提過一次性移交，台灣當局話樂見其成。

pushhh

政府點會無搵過佢地
分分鐘係郵輪嘆緊blocdy karry

粟米同學 可以幫手聯絡信得過又同期同班 幫手組織起底？

我哋唔係想搞事 係想幫潘生潘太唔好再被建制同民建聯政治利用

我哋亦可以聯絡台灣方面建議一次性移交嘅可能性
我哋同時懷疑建制同民建有份幫助殺人犯果邊同比安家費你對家

唔推唔係人

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

陳同佳放監去台灣自首啦